有冇人玩緊仁王2 alpha

堆怪同D景上集一模一樣

你唔講我都唔知仁王出2

lm觀望
試下個demo再諗下買唔買第1集

有冇gameplay睇下

youtube有 完全係仁王1 dlc嚟 介面9成一樣 畫面0進步 敵人都係嗰幾隻

有得用女角喎

遊戲性重要過一切 講真第一集啲地圖同怪不斷重覆已經被人都開花 第2集就咁睇落去根本冇分別又係嗰啲嘢 重要省皮到成隻game一樣咁
冇承意就咪撚出啦 重要整埋啲女角呃銷量 折撚墮

暗榮最在行就係出女角引人買

有得整樣tim，好創新好突破呀

玩下一周目算

咁可以等返一兩年出黃金版特價先買啦

玩緊，舊怪同景真係一樣，但都有新野

暗榮當左係三國無雙咁經營

乜你覺得第一集好有誠意咩

不過只係alpha黎

乜你覺得第一集好冇誠意咩

威力加強版

宮崎英高笑而不語

仆街D場景無乜變過咁

改革反而冇人買 比我都改少少照賣

邊有得比....

乜鳩折墮啫
出女角呃錢先係暗榮本業

錯在我地曾經對仁王有期待啫

人地已經轉型隻狼新玩法 仁王而家肉酸到好似抄人舊驚咁 不如宮崎教佢地整仁王啦

唉 真係好撚廢 仲諗住佢會大執啲地圖加多啲新嘢
個上中下段武技其實幾好玩

女角真心正